今日講起去飲

今日同朋友傾到講去飲 佢話中午擺酒平啲
我答佢緊係啦 結婚都有學生優惠

906 九龍見